如果開盤賭港航執先定izone執先，會唔會發達？

你到時宣布破產都得

幾時執我唔知 淨係知你過唔到年

你媽死了
死的時候叫得很大聲

諗起之前有個post話你係娛樂台清泉 我真係笑撚埋右

都算係濁流中既一條小白龍

Gay佬咁好文彩真係小有

樓主死全家未

未

公道果句 印巴算唔算得上係我哋娛樂台清泉

自從我出咗呢個post之後
佢開始自我膨脹 周圍辣火頭
我喺度收返我嘅言論同向大家道歉

非
我不嬲都周圍辣火頭

我媽定延

izone will win

定延無辜

是

定延

很正

好波!

非

母親定延

我是父親

定延是奶媽